## TODO
* kdyz smazu jazyk smazat vsechna slovicka v danem jazyce.

* zmenit routing tak aby landing page obsahovala login a pri odhlaseni vzdy bylo nalanding. Menu nahore bez woca jako odkazu na landing.



